銅鑼灣大量鐵馬

各位銅鑼灣開戰記得過黎跑馬地馬場出面攞鐵馬 呢D鐵馬勁好多 目測幾百個

幫推！

推

形式上大家開始做到如水

麻煩思想上都準備一下 「人心不撤 不等於人身不撤」

廢事又俾人話係鬼 分化前線

睇路阿屌 依家興玩黑白配

push